# Descrizione

Sviluppare un'app in React che permetta all'utente di creare un account attraverso un form di registrazione. Una volta creato l'account, l'utente dovrà essere reindirizzato ad una pagina di benvenuto. 

- Il candidato può utilizzare lo _storage_ del browser per il salvataggio dei dati simulando una chiamata ad un servizio API.
- Alla consegna dovranno essere indicate le ore impiegate allo sviluppo.

[Guarda lo sketch](https://precursorapp.com/document/React-test-17592208123629)

# Must have

- Utilizzare _Redux_ e _Redux-sagas_ per la gestione dello state
- Integrare _React-intl_ per la gestione del multilingua
- Utilizzare _React-router_ per il routing
- Utilizzare _Styled-components_ per la gestione del CSS
- Integrare _Storybook_ per lo sviluppo in isolamento dei componenti UI
- Integrare _PropTypes_ per la validazione delle props


# Nice to have

- Integrare Eslint e Prettier per la formattazione del codice
- Gestione di due _environments_ (development e production)
- Integrare Jest per il testing

# Stile e CSS

La scelta dello stile non è rilevante tuttavia, sarà importante utilizzare _Styled-components_ per lo sviluppo dei componenti UI e _Storybook_ per lo sviluppo in isolamento dei componenti.

# Git flow

Il candidato può scegliere liberamente che genere di _git flow_ adoperare. Ad ogni modo i commit saranno oggetto di valutazione. 

# Librerie menzionate

- [React](https://reactjs.org)
- [Redux](https://redux.js.org)
- [Redux-sagas](https://redux-saga.js.org)
- [React-intl](https://github.com/yahoo/react-intl)
- [React-router](https://reacttraining.com/react-router/web/guides/quick-start)
- [PropTypes](https://reactjs.org/docs/typechecking-with-proptypes.html)
- [Styled-components](https://www.styled-components.com)
- [Storybook](https://storybook.js.org)
- [Eslint](https://eslint.org)
- [Prettier](https://prettier.io)
- [Jest](https://jestjs.io)

# Criteri di valutazione

Il test serve a valutare il livello di conoscenze delle librerie menzionate, l'approccio al _problem solving_ e la _qualità_ del codice, dove per _qualità_ si intende :

- Standard e Best practices seguite
- Modularità e scalabilità dei componenti 
- Performance e tempi di caricamento
- Git flow
